唔訓既你 依家做緊咩野?

聽緊告五人d歌

水晶斷咗

拎唔到#2

會點

join

瞓到好攰

時分秒明明一樣

如果迷信嘅就係幫我擋咗一劫
否則就只係可能條繩爛

。。想典

抵人已讀

你勁衰。

算啩對我嚟講

我今晚好精神

杯

咁一齊傾

早晨呀各位～～～呀～～～～～

咁
你迷唔迷信

聽日放假 ?

hello

今晚咁熱鬧

其實都有諗過係咪擋咗劫，但我近排又冇識新仔仔，同埋又冇特別事發生，應該都只係條繩爛😂

今晩聽西沢p d sweet野先

聽日再試

收皮

藍蘋

要番工 不過盡量

。。大家咁話

Hello

係wo
已經星期一....

準備自動導航

養足精神渣車

杯杯

唔係你控制咩

原來是dayoff

你都唔請me

咪叫你聽日番工

咁晏

唔是呀
今日訓太晏

冇人養係咁㗎啦

羨慕

聽日返幾點呀

9點

禾刀系

好
聽日會hack入你架車度

咁要早啲瞓

介唔介意幫我番埋

人工俾我得唔得

deal

帶我去找夜生活

又係時候沖咖啡了

勁苦

咁夜飲

我平時飲開齋啡
靚啡同靚酒一樣就咁飲係最正既

。。齋啡

仆街 溫唔撚切了

咁就唔好溫 快啲休息

煮嘢食先

我都想食

魔...魔鬼！

瞓喺床冚住被一定好暖

再攬埋隻熊啤啤

不如都係聽日先溫

去訓啦

來了

早唞

今晚大家傾咗咩

冇乜正經野 吹水大會

我錯過咗今晚嘅吹水大會

好啦其實我都只係想上嚟睇吓你哋
啱啱先搞掂手頭上啲嘢 同你地講埋呢句我就差唔多收皮啦
希望過一兩日得閒少少可以繼續吹水啦

聽日join番

好啦 早啲休息

你都早啲瞓

盡量

享受佢既色香味

食咩

整多次carbonara

整啲嚟

之後再食咗兩舊cheese cake

沖涼先

想食

原來勁肥。。佢上面個標籤有兩個都係紅色

食甜品就帽睇啦

今日仲食咗兩包薯片一樽啤酒肥死

做下運動

冇啦冇得出街

係房都可以做啦

係房點做

做下squat 做下jumping jack 嗰啲都得啦

小妹懶

開緊first trade戶口

咁由佢肥 唔好俾我再見到你呻

你勁惡

唔肯做運動唔抵幫

乜野黎

我想做自己鍾意嘅運動

真

買股票

25仔！！！！！！！

係咩呢

Rich dou

係幫理不幫親

真面目

冇乜人識的

開戶口咋 唔買住

網絡欺凌。。

你都買唔少啦應該

你有咁多朋友咩

你理得我

..
學校有soc㗎啦

有錢仔係串啲

都冇得玩啦

咪話冇得出街冇得做

咁我咪loop番嗰句囉

我想做 但冇得做
唔係我懶得做

呢個時候都揀運動做嘅人都唔抵幫

明明都認咗懶 仲狡辯

勁冇同情心

我有得玩嘅話實玩但宜家冇

所以結論都係由你肥 唔理你

仲買咗啲frozen fish finger
過幾日焗嚟試下先

識食呀手足

雪櫃仲有啲salami唔知拎嚟送紅酒正唔正

食家

講起就肚餓

明明岩岩訓醒
但又眼訓多次